中環站疑列車相撞 港鐵：早上服務可能受影響

凌晨約3時，港鐵荃灣綫中環站據報有列車相撞，一車長曾經被困，要由消防救出，另一車長腳部受傷。

港鐵表示，荃灣綫列車於今晨約3時、在中環站附近發生事故，早上服務可能受影響。

試新訊號系統出事？

中環站疑列車相撞 港鐵：早上服務可能受影響